{
    "data_info": {
        "documentID": "J_SHOP_017834",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.ssfshop.com/JUUN-J/GM0023030756243/good",
        "collectedDate": "2023-11-13",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "쇼핑",
        "title": "나일론 래글런 소매 MA-1 포켓 숏 슬리브 - 그레이"
    },
    "text": "ブランドJUUN.Jのメーカーはサムスン物産ファッション部門です。 製品番号はSS23 / JC3342P543で、この製品は形感のある丈夫な素材で作られており、メッシュ裏地が入って暑くなく着用できるウーベントップです。 ラグラン袖にはMA-1ポケットディテールデザインがあります。 裾にはストリングを締めて様々なフィットが演出できます。 この製品の表地はナイロン100%で作られており、配色はポリエステル95%とポリウレタン5%で、裏地はポリエステル100%で構成されています。 この製品は手洗いとドライクリーニングが可能です。 機械洗濯の際、生地が損傷する恐れがありますので、気をつけて洗濯してください。 漂白剤や水に長い間浸けておかなくてはならず、ドライクリーニングの際はボタンとアクセサリーはアルミホイルを使用してください。 水に濡れたり汗をたくさんつくと色移り、変色、脱色することがありますので、お早めに洗濯してください。 機械乾燥の代わりに自然乾燥を推奨し、摩擦により伝線や毛羽立ちが生じることがあるので注意してください。",
    "QA": [
        {
            "question": "このウーベントップの製品番号は何ですか？",
            "answer": "SS23 / JC3342P543です。"
        },
        {
            "question": "このウーベントップはどのような素材で作られていますか？",
            "answer": "形感のある丈夫な素材で作られています。"
        },
        {
            "question": "このウーベントップは暑くならないように設計されていますか？",
            "answer": "はい、メッシュ裏地が入っており、暑くなく着用できます。"
        },
        {
            "question": "このウーベントップの袖にはどんなデザインがありますか？",
            "answer": "ラグラン袖にはMA-1ポケットディテールデザインがあります。"
        },
        {
            "question": "このウーベントップの裾はどのような演出ができますか？",
            "answer": "裾にはストリングを締めて様々なフィットが演出できます。"
        },
        {
            "question": "このウーベントップの表地は何%の素材で作られていますか？",
            "answer": "表地はナイロン100%で作られています。"
        },
        {
            "question": "このウーベントップの裏地は何%の素材で構成されていますか？",
            "answer": "裏地はポリエステル100%で構成されています。"
        },
        {
            "question": "このウーベントップは手洗い可能ですか？",
            "answer": "はい、手洗いが可能です。"
        },
        {
            "question": "このウーベントップはドライクリーニング可能ですか？",
            "answer": "はい、ドライクリーニングも可能です。"
        },
        {
            "question": "このウーベントップを機械洗濯する際の注意点はありますか？",
            "answer": "機械洗濯の際、生地が損傷する恐れがありますので、気をつけて洗濯してください。"
        },
        {
            "question": "このウーベントップを漂白する場合、何を使用すれば良いですか？",
            "answer": "漂白剤や水に長い間浸けておかなくてはならず、ドライクリーニングの際はボタンとアクセサリーはアルミホイルを使用してください。"
        },
        {
            "question": "このウーベントップは水に濡れたり汗をたくさんついたりするとどうなりますか？",
            "answer": "水に濡れたり汗をたくさんつくと色移り、変色、脱色することがありますので、お早めに洗濯してください。"
        },
        {
            "question": "このウーベントップの乾燥方法はありますか？",
            "answer": "機械乾燥の代わりに自然乾燥を推奨しています。"
        },
        {
            "question": "このウーベントップの摩擦による注意点はありますか？",
            "answer": "摩擦により伝線や毛羽立ちが生じることがあるので注意してください。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 342,
        "QA": 563
    }
}